今次遊行真係令我大開眼界

過百萬人都咁和平

所以條條例繼續過

林鄭林鄭林鄭

咁你啦啦聲出去帶頭搞事 求下你 香港未來係你手上

港豬唔係浪得虛名

第二度有超過10 萬人上街
個政府已經倒台

有無例子

無一個英明嘅領袖，就算有一百萬人都係烏合之眾

屌你講到放狗比佢消耗下精力咁

上次爆發點係黃之鋒
今次唔通靠連登仔咩 唔行出黎就屌